冇錢冇事業冇樣貌 是否玩完？

負評 是
正譚 否

起碼你有健康，有家人，有時間
好好感受下人生，做自己鐘意既事，咁就可以了

姐係叫你 無咩事就砍掉重練啦

家人總有一天會離開你

咪生仔就ok了

男既話 唔係
女既話 係

生女ok?

係咪掉轉左？

中止劣質基因傳承，由我做起

生仔定女都只會害咗佢

不過如果閣下個樣好似我咁可以避孕而老豆老母唔催結婚生仔就最好

利申女都未掂過一下

樓主可以去東歐溝鬼妹
帶頭改善亞洲人基因

對生活冇要求就得

樣子避孕法

係香港都溝唔到 東歐真的可以嗎？

只求三餐溫飽